以防萬一 應唔應該有offer 都應承左先？

細佬目前手上有2個offer
星期一已經accept 左A offer, hr 話等埋老細批就過關
但係一日未簽約我都驚中伏
今日B 公司打黎俾offer,其實唔會揀佢 但係同佢講考慮下先
應唔應該照應承左B 公司先，confirm 好哂所有野先打去同佢講 有其他公司更好，唔會take 佢個offer?
因為仲有keep 住見工，所以就算係A 公司都未必係最終果間

請左，未過試用期，都可以7日通知走

補充：我係驚咁拖住人地好似好仆街

唔會

我試過 有第二個offer 跟住舊工返左兩日就走 係有d尷尬 但唔洗驚 呢班人日後唔會再見 出黎返工唔好驚欠左邊個 一定自己利益行先

你都唔會揀佢做咩仲話考慮吓？

我都遇緊樓主問題
最哀要1日內答覆要5要個offer

我就係驚有咩事冇左其他offer 佢只係唔夠其他好

咁睇落都係要左先好d

樓主interview 係咪in得好好

如果唔係行頭勁窄嗰啲
理得佢丫

唔驚 其實無乜野 人地hr 見慣

通常accept 左之後，叫你5-7日後返工，到時都可以轉鈦概

「其實唔會揀佢」你意思係A同B之間唔會揀B
定係自己本身對B無興趣先
前者都可以要住等A
後者不如唔好嘥大家時間

我覺得睇運 有d 我覺得好好 屌你第日係jobsdb 即刻見到jobad

我有一個月通知 都仲有時間既

以offer 計唔會揀b

你都知咁樣好仆街？咁仲問咩？你良心過得去咪做囉

屌，呢啲咪藍絲心理lor

乜9野藍絲心理 白紙黑紙寫到明一個禮拜內辭職唔洗通知 有份offer更好既走有咩問題 你成世返同一份工？

關藍絲心理乜事。你自己假設下當你見左好多份工 但得一個唔係幾好既offer，無奈又唔想再揾之下你take住果個offer，果兩日你最心水既公司比offer你。你咪試下唔好走繼續留係到，到時等自己個心悶住悶住咁後悔lo

你見唔見到樓主up乜柒，佢唔係做住B睇下A請唔請佢，而係A已經話請佢但佢仲要走去B浪費人幾日時間，你入去人地又要花時間教你，你又知自己過兩日走啲野肯定hea做，人地白教左一輪，你又做唔到野比人，係咪浪費緊人時間？係咪仆街？會唔會係B公司啲員工角度諗下？點解明知自己唔會留，仲要走去浪費人時間，人地仲要出糧比你。上面仲話唔洗理人地唔洗覺得唔好意思，咩自己利益行先，真係聽到都想作嘔，exactly係藍絲會講啲對白黎

咩阿大佬 個個都睇得明係你睇唔到wo
邊個話去B 返工，而家係2份都未返
A 話要等老細批，咁我reject 左B
A 又唔批我咪食屎

成編野完全冇出現過返工呢2個字，唔知你點FF 出黎

是但你啦屌，自己都話覺得有啲仆街，走黎搵其他仆街求安慰，我講番你個良心想講既野你又唔岩聽